Корень сайта
	Возможности с главной страницы
	 -создать тест
	 -просмотреть созданные тесты
	 -просмотреть профиль пользователя

	Возможности при создании теста
	 -заполнять общие поля для теста
	 -заполнять и создавать новые поля под впоросы и варианты ответов
	 -сохранить тест
	 -удалять вопросы (блок вопроса с вариантами ответа)
	 -заполнять подсказки к каждому вопросу
	 -задавать параметры прохождения теста в режиме экзамена

	Возможности при просмотре списка тестов
	 -найти тест по его id (вверху экрана)
	 -смотреть список всех тестов у пользователя (область экрана)
	 -меню справа вверху
	 	-добавить тест
	 	-удалить тест (тесты)
	 -при нажатии на тест
	 	-начать прохождение теста
	 		-выбрать режим прохождения
	 	-редактировать тест
	 	
	Возможности при присомотре профиля пользователя
	 -удалить профиль
	 -выйти из профиля
	 -смена имени профиля
	 -смена картинки профиля
	 -статистика по тестам